明天popo 記招

叫記者一人帶一支鐳射筆比佢地遠望，睇佢地點分是大火數或攻擊性武器。